上蘋果換mon

去天才換mon要幾耐時間？
Iphone7同6s
求解答

上次換6s擺得4個鐘就得

Apple care 要補幾錢

同問

Apple care 仲有兩星期到期
點用盡佢

多達兩次意外損壞的保障服務2，每次收取服務費 (螢幕損壞為 HK$228，其他損壞則為 HK$788)

掟爛部機

788換機